銅鑼灣手機殼任拎 途人蜂擁搶貨

地上執到寶，問天問地攞唔到！有網民今早(31日)在銅鑼灣發現，大量全新手機殼被棄置街頭，一眾路經的途人即上前尋寶，人揀你又揀，個個執到四萬咁口，睇嚟真筍貨喎！

網民Waly Lee在Facebook「香港突發事故報料區」上載照片，指早上11時半，行經銅鑼灣利園山道及白沙道，發現街道上有數箱紙皮箱，上前打開一看，發現紙箱內都是全新手機殼，亦有不同型號，有市民看見後便蜂擁而至，不少市民收穫豐富。

圖片上載後，有網民欣喜若狂，留言「飛緊的黎(嚟)攞，知唔知仲有無？」，「咁筍執到個ip(iPhone)殼，那那(嗱嗱)林去買部ip(iPhone)先」 。不過，亦有網民認為，若不適合，即使免費亦無用。

東網記者下午1時許到達現場，發現只剩下少量手機殼及零件，而手機殼大部分都是較舊的型號，如iPhone 5、Sony等，現場留下大量包裝，尤如垃圾堆。記者在現場觀察，發現已沒有瘋狂搶殼的情況，只是偶然有一至兩位途人撿起手機殼。記者問及途人為何取走非自己手機型號的手機殼，途人表示「是但攞」；記者又問是否因為看見Facebook貼文才過來，他表示「唔知你講咩」。

有附近店舖不願透姓名的女職員表示，今早10時許已發現該處有10多箱包裝好的紙箱，當時未有為意，其後愈來愈多途人圍着紙箱，她始知有手機殼執。她指高峰期有10多人一起執筍貨。另外一位不願上鏡的手機店職員表示，該是樓上舖的手機店結業，將貨尾放在該址。

網民有話說

Carol Ca：可能係d(啲)好舊款，以前都有人掉出街，送俾(畀)你都冇(無)用

Harold Poon：放箱野(嘢)，set個cam，可能係社會實驗

Nick Leung：會唔會有人唔見左(咗)一箱貨

有咩問題

閱

香港人啲舉動同中國人真係好似

不用分得那麼細

中國人本性盡現

班連登仔成日笑尻支那人 自以為港柒高人一等 而家就足以證明港柒好唔得過支那人好多

張圖好嘈

不嬲就冇乜分別

紅字好唔中國wo
好似係

唔係叫i7殼咪好

成個大陸咁

狗改不了食屎

支那人劣根性

成地垃圾

好肉酸

見到成班人喺道垃圾當係寶就好想笑

same

一陣有物主話意外遺失，會否全變成偷野？

呢張係架車反咗俾人搶晒仲值錢嘅貨(群體老笠), 同擺箱唔值錢等推田嘅垃圾係街俾人執(廢物利用), 咁都一樣

入面有炸彈就好笑

正一中國人

幫手清垃圾

農曆7月 你敢攞？

好快就有班友標籤你做踩港五毛

全部都係女人

唔岩用都拎番個無執輸, 真係好撚肉酸

就算岩洗, 淘完執番好D垃圾得唔撚得呀影衰晒, 正仆街

紅字似假膠喎

「咁筍執到個ip(iPhone)殼，那那(嗱嗱)林去買部ip(iPhone)先」

咩邏輯？

送都冇人要

d 野冇人要就去堆填區
有人執唔好咩??

支那果d 炒車貨物係比人搶
個事主想回收都回收唔到

點解可以隨地掉垃圾 仲要咁多

你個嘢壞咗啊

師奶阿嬸阿毛係咁上下啦

送張梳化比佢佢係咪即刻買樓？

Same乜柒？

抄到垃圾崗咁 同埋佢地岩唔岩用都拎返屋企 你慌最後唔會去返堆填區咩

d手機殼執唔執最終目的地都係去堆填區架啦

香港人

D菜冇人執 最後都會拎出去賣 所以唔會浪費
大陸先最識廢物利用

全部女人

係我就一把火燒晒佢阻撚住晒

劣根性

呢d時段無所事事的唔係支那人就廢老廢中隱青啦

講到d殼返到屋企會自然分解咁

收皮啦，得師奶先會攞

同大陸差好撚遠囉

講真有咩問題？咪係度懶係野啦你更高竇咪又係草根。加下掉去堆填區咪仲唔環保，全新無用過擺路邊有人執有咩咁出奇？
有精神潔癖就當自己係貴族

乞兒

你個野壞左呀

仲係到講 衝落街汁啦

圖入面全部女人

正正常常一個人點會執得落手

如果真係無人要，市民去攞有乜問題?

又咩香港人支那人，外國大減價日咪又係一片混亂，都唔明關支那咩事

癲

咪係 唔知有咩問題 前題係 個物主真係唔要 自己又有用 咁執都冇問題

好撚肉酸，垃圾都搶

支那人DNA

越出越薄咪可以加完殼都唔會厚咯，無殼嘅話跌一跌就爛

最柒係七一你貪一千遊行費
俾人狗咁撚

十蚊野出賣人格

成班廢中廢老

個老細本身就係放係度比人拎咁如果你係用 iPhone 既咁拎個好正常啫，況且又唔係做緊壞事你理得人

香港人本來就係中國人

睇下你本passport啦

中國香港

想要免費野、想執咪大方啲認囉。
總要搵理由包裝自己，
乜鳩野環保、唔執都係去堆填區
洗唔洗地球先生答謝大家為環保岀一分力咁啊

啲嘢原本就一箱箱，依家餓狗搶屎搞到一地垃圾，
著數拎完拍拍籮友就散，肉酸唔肉酸？

我係個店主就依家報警, 話唔見左幾箱貨

放喺到唔㙞等於任你拎
除非佢有寫畀任拎

港豬咪又係同支那一鳩樣

7月都周街執野

一語道破，班支那人想拉埋一齊講，笑死人

唔講都唔記得
原來係佢

原來係佢，柒到

d師奶真係好撚貪

你炒左車喇

有用既拎係好過去堆填區，但執輸行頭心態就肉酸左啲囉

記者問及途人為何取走非自己手機型號的手機殼，途人表示「是但攞」；記者又問是否因為看見Facebook貼文才過來，他表示「唔知你講咩」。

餓狗搶屎

巨乳

大部分係女人，分分鐘一半以上係支那人

流住住嘅咪又係支那血

咁都冇問題 咁le d都冇問題啦大陸仔

掉架
如果有我老母份真係唔撚認佢

垃圾道德撚真係好撚麻9煩
美國人隨街偷車添，咁又點？
我憎支那人就憎支那人，無需拉埋其他野講

宜家仲有冇